成收妖股，點算

ZOM 1200@1.04
AGTC 摸頂然後溝過，均價 150@7.362

點算，剛畢業無太多錢
豬死了

ZOM你係今日入？

1.04先入 妖你老母咩 我1.5啊
夠薑沽到0.1》 溝爆

係

唔好再跌啦

on9仔

SET止蝕位 嚴守紀律 到止蝕就走

總來都係止蝕

買返faang

我以為你講zoom

始終有人鍾意係底度撈妖股

大股就話回調je
妖股衝去俾人收割

等十年梗有機會上得返

識止蝕仲有渣拿
唔識就